YouTube變左殘體字?

有無人有同樣情況
左邊變哂殘體
熱門->時下流行(殘)

拉落最底 有唔同語言選擇